921所有手足街坊入黎

屯門大圍捕
所以各區開party
be water

推1/10

推2/10

推3/10

推

Push 救人呀

Push

推4/10

開party 呀

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

pish